\begin{titlepage}
	\begin{center}
		{{\Large{\textsc{Alma Mater Studiorum $\cdot$ Universit\`a di
							Bologna}}}} \rule[0.1cm]{15.8cm}{0.1mm}
		\rule[0.5cm]{15.8cm}{0.6mm}
		{\small{Scuola di Scienze \\
				Corso di Laurea in Informatica }}
	\end{center}
	\vspace{15mm}
	\begin{center}
		{\LARGE{Sulla Riscrittura dei Termini in\\
    Presenza di Effetti Probabilistici}}\\
	\end{center}
	\vspace{40mm}
	\par
	\noindent
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
		{\large{Relatore:\\
				Chiar.mo Prof.\\
				\textsc{Ugo dal Lago}}}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
		{\large{Presentata da:\\
				\textsc{Stefano Volpe}}}
	\end{minipage}
	\vspace{20mm}
	\begin{center}
		{\large{\RN{1} sessione\\
				Anno Accademico 2022/23}}
	\end{center}
\end{titlepage}

\newpage
\null
\thispagestyle{empty}
\newpage
